iPhone X唔識自動熄返個mon

個情況係咁既，有時我熄mon行開左幾十分鐘，之後我行返去，就發現個mon有彈通知，而且開住個mon，個通知係20分鐘之前既，但係中途我冇禁過任何野。姐係個電話彈左個通知冇熄個mon，我係較左30秒自動熄既

因為部機見到你

見到我會自動著mon?

因為有人拎起左

可能係ios 11 既bug

我iphone 7 plus, 上左11.2.5 就久唔久係咁
要restart 部機至無野

唔怪得知呀，唉，已經幾個更新都係咁。幾時update

你以為啦，越up越多bugs

陰謀黎 之前有人直播講過 等你長著跟住燒印換MON

真係好撚on9，最近乜都咁多bug，iPhone 係咁，無雙8都係